2020求laptop推薦

鍾意打機
R6 Witcher CP2077都會玩
會睇netflix
都會用嚟返學上lecture

希望大家俾啲靚laptop推薦
想散熱快 又唔太厚太重
筆直15000

xps 13?

已家laptop都 15000
啲學生真有錢

我而家用緊xps 15 9550
Witcher 20fps
打LOL成日過熱降頻又100fps到15fps
r6 30fps
xps13

用緊13000嘅laptop四年
想換

push

定係買macbook pro
裝windows
再買個外置顯卡盒+2070
好似超15k budget

大把學生用MacBook pro

咪臭係

asus g14
1450usd
淨返拎嚟cow女

邊度1450usd
搵唔到

4月中出
amazon

等牙石 G14 G15

多撚餘，BootCamp 搞 External GPU 好撚麻煩，你仲要用 N 卡

gaming好難唔重唔厚
高階商用有又輕又薄又性能好，但唔岩打機

究竟你要打到機 定要 薄 先?

打到機
睇中rog g14x

btw其實razer啲機都好薄

而家買就aero 15

razer d QC垃圾到

宜家有ryzen 4000 series 你講既野立即outdate哂

重+厚係因為intel CPU垃圾功耗太高

G14 G15除咗mon size有咩分別
暑假鳩衝買是但一部
用咗xps 15四年
打機愈來愈lag
係時候俾佢退休

G15好似會便啲 USD1399
同埋個Mon係240hz

G14係工作+遊戲混合左既産物

ROG Zephyrus G14 GA401IV AMD Ryzen 9 4900HS RTX 2060 冇得輸

Y540 740?
Lenovo 野 聽講係美國幾好賣